notebook 求推介 （想畫autocad 同埋 sketch )

想買一部notebook用黎畫autocad 同 sketch，筆直大概1萬左右，求推介 thank you

CPU係i5-8xxx以上
GPU有GTX三個字
基本上都夠你用

用macbook air都玩到幾年冇乜點lag

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

連登問=macbook pro

工程用不了

唔該晒咁多位, 咁如果想用windows, 有邊部推薦? thank you

dell precision 5xxx

pm